［中伏］絲襪 大波 台妹

公屋仔買完底底有冇食左佢

痴撚線
公屋仔都開始外賣到會條龍服務?
幾錢Q

公屋食台妹

對波真定假？

我屌堆你地果份，條女好似叫辛尤里

尾果張ＢＡＮ

最尾張圖好似露左

假波